學生哥想出去搵地方租有咩介紹

如題，因為申請唔到宿所以希望想搬近（新界東）東鐵沿線附近，請問有咩地方好推介？
之前望過吓聯和墟同埋大埔公園仔個頭，但係唔係好熟個邊環境，有無巴打可以講吓住個頭有咩特別有咩要注意？
BTW 如果大家手頭上有盤或者想放租都可以留低TG傾吓（好租客兼準時交租，有心水盤唔介意一次過俾多幾個月）

筆直：最理想3000蚊至4000一個月左右（最理想係希望大概150-200呎實用包廁所）
歡迎各位出招

推

你上網睇下果邊租緊幾錢幾大先上黎開post啦

天橋底

28hse 591 望過粉嶺度啲劏房都係3000-5000架啵大埔就貴啲啲
唔係住開新東唔熟

香港讀書有乜必要住宿舍